# Translation of Plugins - My Custom Functions - Stable (latest release) in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - My Custom Functions - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2021-05-21 17:39:06+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/3.0.0-alpha.2\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: Plugins - My Custom Functions - Stable (latest release)\n"

#: inc/php/tabs/faq.php:264
msgid "Browse to the directory <code>wp-content/plugins/"
msgstr "瀏覽至目錄 <code>wp-content/plugins/"

#: inc/php/tabs/support.php:46
msgid "We spend a lot of time and effort trying to make sure that the themes, plugins and other things we build are useful, and the ultimate proof of that for us is that you actually want to use them."
msgstr "我們花了大量時間及精力進行開發，確保我們出品的佈景主題、外掛及其他專案對使用者有幫助，而最佳證明便是使用者真的願意使用這些程式。"

#: inc/php/tabs/support.php:43
msgid "We are really passionate about our work, we like what we are doing and hope that you will be enriched by our projects too."
msgstr "我們對我們的工作充滿熱情，並且熱愛我們正在做的事，同時也希望使用我們產品的網站能因此而獲益。"

#: inc/php/tabs/support.php:42
msgid "Our motto is - «Follow your dreams and don’t give up»."
msgstr "我們的座右銘是「追尋夢想、不言放棄」。"

#: inc/php/tabs/support.php:41
msgid "Our intention is to create projects that will make this world a better place."
msgstr "我們的目標是建立能讓世界變的更美好的專案。"

#: inc/php/tabs/faq.php:404
msgid "But please keep in mind that this plugin is free, and there is no a special support team, so we have no way to answer everyone."
msgstr "請注意，由於這是一個免費外掛，且沒有專屬於免費外掛的技術支援團隊，因此我們無法回覆所有人的問題。"

#: inc/php/tabs/faq.php:399
msgid "You can ask your question on %s this page %s."
msgstr "請在%s這個頁面%s提出你的問題。"

#: inc/php/tabs/faq.php:386
msgid "Answers to common questions about our affiliate program can be found on our %s Common Questions %s page."
msgstr "關於外掛聯盟行銷的相關資訊，請參閱〈%s常見問題%s〉頁面。"

#: inc/php/tabs/faq.php:381
msgid "Where can I find information about your affiliate program?"
msgstr "在何處可以找到外掛聯盟行銷的相關資訊？"

#: inc/php/tabs/faq.php:373
msgid "Answers to common questions about our customer support can be found on our %s Common Questions %s page."
msgstr "關於外掛客戶技術支援的相關資訊，請參閱〈%s常見問題%s〉頁面。"

#: inc/php/tabs/faq.php:368
msgid "Where can I find information about your customer support?"
msgstr "在何處可以找到外掛客戶技術支援的相關資訊？"

#: inc/php/tabs/faq.php:360
msgid "Answers to common questions about our licenses, payment process and refunds can be found on our %s Common Questions %s page."
msgstr "關於外掛使用授權、付款及退款流程的相關資訊，請參閱〈%s常見問題%s〉頁面。"

#: inc/php/tabs/faq.php:355
msgid "Where can I find information about your licenses, payment process and refunds?"
msgstr "在何處可以找到外掛使用授權、付款及退款流程的相關資訊？"

#: inc/php/tabs/faq.php:346
msgid "Please visit our %s Support Us %s page."
msgstr "請造訪我們的〈%s贊助及分享%s〉。"

#: inc/php/tabs/faq.php:343
msgid "Yes, any contributions are very welcome!"
msgstr "可以，我們歡迎使用者提供贊助。"

#: inc/php/tabs/faq.php:340
msgid "Can I help somehow?"
msgstr "我能夠贊助這個外掛嗎？"

#: inc/php/tabs/faq.php:339
msgid "I love this plugin!"
msgstr "我非常喜愛這個外掛。"

#: inc/php/tabs/faq.php:329
msgid "Please visit our %s contact page %s."
msgstr "請造訪我們的%s聯絡頁面%s。"

#: inc/php/tabs/faq.php:326
msgid "Any suggestions are very welcome!"
msgstr "我們十分感激提供意見的使用者。"

#: inc/php/tabs/faq.php:318
msgid "Website is crashed."
msgstr "網站停擺。"

#: inc/php/tabs/faq.php:317
msgid "Custom code is inserted on the plugin settings page, but it is not applied on the website."
msgstr "在外掛設定頁中插入的自訂 PHP 程式碼片段，無法正確套用至網站。"

#: inc/php/tabs/faq.php:316
msgid "An error message is displayed on the back end of website."
msgstr "網站管理後台顯示錯誤訊息。"

#: inc/php/tabs/faq.php:315
msgid "An error message is displayed on the front end of website."
msgstr "網站前端頁面顯示錯誤訊息。"

#: inc/php/tabs/faq.php:314
msgid "An error message is displayed on the plugin settings page."
msgstr "外掛設定頁面顯示錯誤訊息。"

#: inc/php/tabs/faq.php:313
msgid "Elements of the plugin settings page are not working."
msgstr "外掛設定頁面的元素無法執行出結果。"

#: inc/php/tabs/faq.php:310
msgid "Here are some examples:"
msgstr "以下列舉一些範例 (請以英文撰寫，中譯僅供參考):"

#: inc/php/tabs/faq.php:309
msgid "Describe in more detail what exactly you are seeing."
msgstr "盡量詳細說明狀況發生的詳細資料。"

#: inc/php/tabs/faq.php:306 inc/php/tabs/faq.php:335 inc/php/tabs/faq.php:351
msgid "Thank you!"
msgstr "謝謝你！"

#: inc/php/tabs/faq.php:305 inc/php/tabs/faq.php:334
msgid "Please do not forget to specify the name of the plugin."
msgstr "也請記得要寫上正確的外掛名稱。"

#: inc/php/tabs/faq.php:300
msgid "Please visit our %s contact page %s and report."
msgstr "請造訪我們的%s聯絡頁面%s並傳送程式碼錯誤報告。"

#: inc/php/tabs/faq.php:297
msgid "Bug reports are very welcome!"
msgstr "我們十分感激找到程式碼錯誤的使用者。"

#: inc/php/tabs/faq.php:290
msgid "Also please try to re-login to the website, this too can help."
msgstr "也請試著重新登入網站，這也會有所幫助。"

#: inc/php/tabs/faq.php:289
msgid "It could just be a cache, so please try to clear your website's cache (may be you using a caching plugin, or some web service such as the CloudFlare) and then the cache of your web browser."
msgstr "這個狀況可能是快取所造成，因此請著手清理網站快取 (例如網站快取外掛或類似 Cloudflare 的網站 CDN 服務) 及瀏覽器快取。"

#: inc/php/tabs/faq.php:288
msgid "More likely, the problem are related to the settings of the website."
msgstr "這比較像是網站設定所造成的問題。"

#: inc/php/tabs/faq.php:287
msgid "This plugin can not cause such problem."
msgstr "這個外掛不會造成這個問題。"

#: inc/php/tabs/faq.php:284
msgid "Why is this?"
msgstr "原因為何？"

#: inc/php/tabs/faq.php:277
msgid "For getting your code, you also can go to the <code>Database</code> &#10145; Table <code>wp_options</code> &#10145; Option <code>spacexchimp_p001_settings</code> &#10145; <code>option_value</code>."
msgstr "如需取得已儲存的自訂 PHP 程式碼片段，請前往對應的資料庫的 <code>wp_options</code> 資料表，程式碼片段儲存於 <code>option_name</code> 為 <code>spacexchimp_p001_settings</code> 的 <code>option_value</code> 欄位中。"

#: inc/php/tabs/faq.php:276
msgid "This plugin stored you entered code in the database of your website."
msgstr "這個外掛會將已輸入的自訂 PHP 程式碼片段儲存至網站資料庫。"

#: inc/php/tabs/faq.php:269
msgid "This will stop the execution of your custom code."
msgstr "這項操作會終止全部自訂 PHP 程式碼片段的執行。"

#: inc/php/tabs/faq.php:268
msgid "Rename the file <code>START</code> to <code>STOP</code>."
msgstr "將檔案名稱為 <code>START</code> 的檔案重新命名為 <code>STOP</code>。"

#: inc/php/tabs/faq.php:265
msgid "Please contact your web hosting company to get help if you can't find this folder."
msgstr "如果找不到這個資料夾，請洽詢網站主機服務提供商尋求協助。"

#: inc/php/tabs/faq.php:261
msgid "If you aren't sure how usually your web hosting provider will have instructions somewhere on their website."
msgstr "如果不確定如何進行連線，網站主機服務提供商通常會在其官方網站上提供相關說明。"

#: inc/php/tabs/faq.php:260
msgid "Access your server via FTP or SFTP."
msgstr "透過 FTP 或 SFTP 存取網站伺服器。"

#: inc/php/tabs/faq.php:257
msgid "When this happens with you, please perform the following steps."
msgstr "如果發生這種狀況，請依照以下處理。"

#: inc/php/tabs/faq.php:256
msgid "This is due to the fact that your custom code has a syntax error that this plugin could not detect."
msgstr "這是因為函式會有這個外掛偵測不到的自訂 PHP 程式碼片段錯誤。"

#: inc/php/tabs/faq.php:255
msgid "But plugin is not perfect, so there are times when the entered custom code causes the error and white screen (WSOD)."
msgstr "但是這個外掛無法面面俱到，因此還是會發生輸入的自訂 PHP 程式碼片段造成網站錯誤及白色畫面 (WSOD)。"

#: inc/php/tabs/faq.php:254
msgid "This plugin has a built-in functions for checking the custom code for syntax errors, duplicate functions names, and etc."
msgstr "這個外掛內建檢查自訂 PHP 程式碼片段語法錯誤、重複函式名稱等錯誤的函式。"

#: inc/php/tabs/faq.php:242
msgid "Here are a few of the most likely causes of the issue:"
msgstr "以下列出幾個最有可能的原因:"

#: inc/php/tabs/faq.php:241
msgid "It happens that your custom PHP code that you insert on the plugin page does not work, even if an error message does not appear."
msgstr "在外掛頁面插入的自訂 PHP 程式碼片段執行結果不如預期，甚至沒有出現錯誤訊息。"

#: inc/php/tabs/faq.php:237
msgid "My custom PHP code is not working."
msgstr "自訂的 PHP 程式碼片段執行結果不如預期。"

#: inc/php/tabs/faq.php:231
msgid "Instead, use filters and hooks."
msgstr "請改用篩選器及勾點。"

#: inc/php/tabs/faq.php:230
msgid "You are trying to overwrite an existing function (of WordPress, theme, or plugin)."
msgstr "試圖覆寫在 WordPress 核心程式、其他佈景主題或外掛中已存在的函式。"

#: inc/php/tabs/faq.php:227
msgid "Use a unique name for your function."
msgstr "請為自己的函式另外命名一個唯一的函式名稱。"

#: inc/php/tabs/faq.php:226
msgid "You have entered function with a name that is already occupied by another function."
msgstr "輸入的函式名稱由其他已存在的函式使用。"

#: inc/php/tabs/faq.php:223
msgid "Use a unique names for your functions."
msgstr "請為每個函式命名一個唯一名稱。"

#: inc/php/tabs/faq.php:222
msgid "You entered two functions with the same name."
msgstr "輸入了兩個作用不同卻有相同名稱的函式。"

#: inc/php/tabs/faq.php:219
msgid "Check the syntax of your code and try again."
msgstr "請檢查程式碼片段中的語法並再試一次。"

#: inc/php/tabs/faq.php:218
msgid "You make a syntax error in the code that you have entered."
msgstr "輸入的程式碼片段中含有錯誤語法。"

#: inc/php/tabs/faq.php:211
msgid "On the plugin settings page, an error message appears."
msgstr "在外掛設定頁出現錯誤訊息。"

#: inc/php/tabs/faq.php:207 inc/php/tabs/faq.php:308
msgid "Please include as much information as possible, including a link to your website where the problem can be seen."
msgstr "請提供盡量詳細的相關資訊，包含在你的網站上外掛發生問題的頁面連結。"

#: inc/php/tabs/faq.php:206
msgid "If you post a support request in the plugin's support forum on WordPress.org, we'd be happy to give it a look and try to help out."
msgstr "如果你在這個外掛的 WordPress.org 技術支援論壇提出技術支援要求，我們很樂意檢查問題所在並會試著提供協助。"

#: inc/php/tabs/faq.php:204
msgid "Clearing your browser's cache may solve the problem."
msgstr "清除瀏覽器快取或許能解決這個問題。"

#: inc/php/tabs/faq.php:203
msgid "This is called the browser's cache."
msgstr "這便是瀏覽器快取的作用。"

#: inc/php/tabs/faq.php:202
msgid "Every web browser stores a cache of the websites you visit (pages, images, and etc.) to reduce bandwidth usage and server load."
msgstr "每一款瀏覽器都會儲存使用者曾造訪的網站的快取 (頁面、圖片等等)，藉以減少頻寬使用量及網站伺服器負擔。"

#: inc/php/tabs/faq.php:201
msgid "The most common reason for this is a web browser's cache."
msgstr "最常見的原因是瀏覽器快取造成外掛執行效果沒有顯示出來。"

#: inc/php/tabs/faq.php:200
msgid "It's impossible to tell what could be wrong exactly."
msgstr "這是無法精準說明問題如何發生的主要原因。"

#: inc/php/tabs/faq.php:199
msgid "As with every plugin, it's possible that things don't work."
msgstr "每個外掛都有可能發生執行不如預期的狀況。"

#: inc/php/tabs/faq.php:196 inc/php/tabs/faq.php:212 inc/php/tabs/faq.php:238
msgid "What could be wrong?"
msgstr "造成這個狀況的可能原因是什麼？"

#: inc/php/tabs/faq.php:195
msgid "It's not working."
msgstr "這個外掛執行後並未產生效果。"

#: inc/php/tabs/faq.php:179
msgid "You need something like this:"
msgstr "範例如下:"

#: inc/php/tabs/faq.php:178
msgid "But for now in order to apply your custom PHP code only on specific pages of your website, you need to wrap your custom PHP code in a PHP function that will determine the page you want."
msgstr "如果目前真的要將自訂 PHP 程式碼片段套用至指定頁面，必須將自訂 PHP 程式碼片段撰寫成可以判斷哪些頁面需要執行程式碼片段的函式。"

#: inc/php/tabs/faq.php:177
msgid "We plan to add this feature soon."
msgstr "我們計畫盡快提供這項功能。"

#: inc/php/tabs/faq.php:176
msgid "For now, this plugin does not have an option to apply the custom PHP code only on specific pages."
msgstr "截至目前為止，這個外掛並未提供可將自訂 PHP 程式碼片段加入網站指定頁面的功能。"

#: inc/php/tabs/faq.php:169
msgid "This plugin can be configured with no knowledge of HTML or CSS, using an easy-to-use plugin settings page."
msgstr "這個外掛的設定不需要具備 HTML 或 CSS 的相關知識，因為它有個易於使用的設定頁面。"

#: inc/php/tabs/faq.php:161
msgid "This plugin is configurable entirely from the plugin settings page."
msgstr "這個外掛可以從外掛設定頁面進行完整的設定。"

#: inc/php/tabs/faq.php:160 inc/php/tabs/faq.php:168
msgid "Absolutely not."
msgstr "完全不需要。"

#: inc/php/tabs/faq.php:128
msgid "On the \"Main\" tab, place your custom PHP code in the code editor field, switch the toggle to the \"ON\" position and click the \"Save changes\" button."
msgstr "請前往外掛的 [主功能區] 分頁，將自訂 PHP 程式碼片段加入編輯器欄位中，並將畫面上的開關切換至 [ON]，然後點擊 [儲存設定] 按鈕。"

#: inc/php/tabs/faq.php:118
msgid "Just send the PO file to us ( %s ) and we will include this translation within the next plugin update."
msgstr "PO 檔案完成後，請將它傳送給我們 (%s)，我們會將這份本地化譯文一併納入下一次外掛更新中。"

#: inc/php/tabs/faq.php:115
msgid "You can also use the POT file that is included and placed in the \"languages\" folder to create a translation PO file."
msgstr "你也可以透過在外掛 languages 資料夾中的 POT 譯文範本檔案，建立屬於你的母語的 PO 譯文檔案。"

#: inc/php/tabs/faq.php:111
msgid "If you want to help translate this plugin, please visit the %s."
msgstr "如果你願意協助本地化這個外掛，請造訪 %s。"

#: inc/php/tabs/faq.php:107
msgid "Thanks for your contribution!"
msgstr "感謝各位的貢獻及參與！"

#: inc/php/tabs/faq.php:106
msgid "Many of plugin users would be delighted if you share your translation with the community."
msgstr "如果你願意將你提供的本地化譯文貢獻給社群，對這個外掛的其他使用者會非常有幫助。"

#: inc/php/tabs/faq.php:105
msgid "It is also possible that not all existing translations are up-to-date or correct, so you are welcome to make corrections."
msgstr "如果外掛現有的本地化譯文並未更新或不正確，非常歡迎各位進行修正。"

#: inc/php/tabs/faq.php:104
msgid "But If your language is not available then you can make one."
msgstr "如果這個外掛並未提供你的母語版本，你可以自行本地化。"

#: inc/php/tabs/faq.php:102 inc/php/tabs/faq.php:137
msgid "Yes."
msgstr "可以。"

#: inc/php/tabs/faq.php:95
msgid "If you find a conflict between our plugin and a third-party plugin, please let us know and we will definitely release an update of our plugin to fix the problem."
msgstr "如果使用者發現這個外掛與第三方外掛產生衝突，請與我們聯絡，我們會發佈外掛更新以修正相關問題。"

#: inc/php/tabs/faq.php:93
msgid "If we find that this plugin is incompatible with a third-party plugin, and if we can fix it on our part, we release an update of our plugin to fix the problem."
msgstr "如果我們發現這個外掛與某個第三方外掛不相容，我們會在我們的責任範圍內盡量修正外掛程式碼，然後發佈外掛更新以修正相關問題。"

#: inc/php/tabs/faq.php:92
msgid "We constantly check this plugin for compatibility with third-party plugins."
msgstr "我們會持續測試這個外掛與其他第三方外掛的相容性。"

#: inc/php/tabs/faq.php:91
msgid "But, unfortunately, we cannot check it with all third-party plugins (especially paid ones) for compatibility, therefore there are cases when this plugin does not work with a third-party plugin."
msgstr "但比較抱歉的是，我們無法進行全部第三方外掛 (尤其是付費外掛) 的相容性測試，因此在某些狀況下，這個外掛會與第三方外掛發生衝突。"

#: inc/php/tabs/faq.php:90
msgid "This plugin is compatible with most plugins."
msgstr "這個外掛相容於絕大多數的外掛。"

#: inc/php/tabs/faq.php:87
msgid "Will this plugin work/compatible with other plugins that I use?"
msgstr "這個外掛能與我的網站目前使用的其他外掛相容嗎？"

#: inc/php/tabs/faq.php:83
msgid "If you find a conflict between our plugin and a third-party theme, please let us know and we will definitely release an update of our plugin to fix the problem."
msgstr "如果使用者發現這個外掛與第三方佈景主題產生衝突，請與我們聯絡，我們會發佈外掛更新以修正相關問題。"

#: inc/php/tabs/faq.php:81
msgid "If we find that this plugin is incompatible with a third-party theme, and if we can fix it on our part, we release an update of our plugin to fix the problem."
msgstr "如果我們發現這個外掛與某個第三方佈景主題不相容，我們會在我們的責任範圍內盡量修正外掛程式碼，然後發佈外掛更新以修正相關問題。"

#: inc/php/tabs/faq.php:80
msgid "We constantly check this plugin for compatibility with third-party themes."
msgstr "我們會持續測試這個外掛與其他第三方佈景主題的相容性。"

#: inc/php/tabs/faq.php:79
msgid "But, unfortunately, we cannot check it with all third-party themes (especially paid ones) for compatibility, therefore there are cases when this plugin does not work with a third-party theme."
msgstr "但比較抱歉的是，我們無法進行全部第三方佈景主題 (尤其是付費佈景主題) 的相容性測試，因此在某些狀況下，這個外掛會與第三方佈景主題發生衝突。"

#: inc/php/tabs/faq.php:78
msgid "This plugin is compatible with most themes."
msgstr "這個外掛相容於絕大多數的佈景主題。"

#: inc/php/tabs/faq.php:75
msgid "Will this plugin work/compatible with the theme I use?"
msgstr "這個外掛能與我的網站目前使用的佈景主題相容嗎？"

#: inc/php/tabs/faq.php:68
msgid "You can learn more about the difference here: %s ."
msgstr "如需進一步了解兩者的差異，請造訪 %s。"

#: inc/php/tabs/faq.php:65
msgid "The wordpress.COM is a blog hosting service that offers a limited version of the popular self-hosted WordPress software."
msgstr "WordPress<strong>.COM</strong> 是部落格平台服務提供商，它以受歡迎的 WordPress 自主託管網站軟體的功能限制版本提供服務網站建置服務。"

#: inc/php/tabs/faq.php:64
msgid "Please note that there is a difference between wordpress.COM and wordpress.ORG."
msgstr "請注意並了解 WordPress<strong>.COM</strong> 與 WordPress<strong>.ORG</strong> 之間的差異。"

#: inc/php/tabs/faq.php:51
msgid "Please visit our %s Documentation site %s to view documentation."
msgstr "請造訪我們的%s線上說明網站%s，便能檢視全部說明文件。"

#: inc/php/tabs/faq.php:46
msgid "Where can I find a documentation for this plugin?"
msgstr "在哪裡可以找到這個外掛的說明文件？"

#: inc/php/tabs/support.php:29 inc/php/messages.php:33
msgid "Hello!"
msgstr "你好！"

#: inc/php/tabs/faq.php:246
msgid "Your custom PHP code is incorrect and may not work."
msgstr "自訂 PHP 程式碼片段不正確導致無法執行。"

#: inc/php/tabs/faq.php:245
msgid "Your custom PHP code has a syntax error."
msgstr "自訂 PHP 程式碼片段包含語法錯誤。"

#: inc/php/tabs/faq.php:244
msgid "You have a typo during the insertion of your custom PHP code."
msgstr "插入的自訂 PHP 程式碼片段有輸入錯誤的字元。"

#: inc/php/tabs/settings.php:35
msgid "NOT SAVED!"
msgstr "尚未儲存！"

#: inc/php/tabs/faq.php:173
msgid "Can I add my custom PHP code to a specific page of my website?"
msgstr "網站管理員能將自訂的 PHP 程式碼片段加入網站的指定頁面嗎？"

#: inc/php/tabs/usage.php:27
msgid "Do not wrap your custom PHP code in HTML tags, such as <code>&lt;?php</code>...<code>?&gt;</code>."
msgstr "不要將自訂 PHP 程式碼片段包含在 HTML 標籤內，例如 <code>&lt;?php</code>...<code>?&gt;</code>。"

#: inc/php/tabs/usage.php:23
msgid "Place your custom PHP code in the code editor field."
msgstr "在程式碼片段編輯器欄位中輸入自訂 PHP 程式碼片段。"

#: inc/php/tabs/usage.php:21
msgid "Go to the \"Main\" tab on this page."
msgstr "前往這個頁面的 [主功能區] 分頁。"

#. Description of the plugin
msgid "Easily and safely add your custom PHP code to your WordPress website, directly out of the WordPress Admin Area, without the need to have an external editor."
msgstr "輕鬆安全的將自訂 PHP 程式碼片段加入 WordPress 網站，並能從 WordPress 管理後台直接新增程式碼，而不需其他外部編輯器。"

#: inc/php/sidebar.php:17
msgid "We are «Space X-Chimp»"
msgstr "我們是 Space X-Chimp"

#: inc/php/tabs/settings.php:70 inc/php/sidebar.php:58
msgid "Every little contribution helps to cover our costs and allows us to spend more time creating things for awesome people like you to enjoy."
msgstr "每一筆小額贊助都能沖銷我們開發成本，並讓我們能夠投入更多時間開發程式提供給美好的各位使用。"

#: inc/php/tabs/support.php:50
msgid "If you appreciate our work, you can buy us a cup of coffee!"
msgstr "如果覺得我們的工作成果對你有幫助，請贊助我們。"

#: inc/php/tabs/support.php:32
msgid "My name is %s Arthur %s, I'm the founder of %s Space X-Chimp %s, which unites a small international team of young people."
msgstr "我是 %sArthur%s，%sSpace X-Chimp%s 的創辦人，Space X-Chimp 是一個由跨國年輕成員組成的小型團隊。"

#: inc/php/tabs/settings.php:49
msgid "Enter your PHP functions here"
msgstr "請在這裡輸入 PHP 函式程式碼片段"

#: inc/php/tabs/faq.php:279
msgid "We are already working on a feature to automatically stop the execution of users custom PHP code for cases when this plugin could not detect the error, and this caused the inaccessibility of the website."
msgstr "我們正在開發即使外掛無法偵測到錯誤，還是能將導致網站停擺的使用者自訂 PHP 程式碼片段自動停用的功能。"

#: inc/php/tabs/faq.php:274
msgid "Return to the plugin folder and rename the file <code>STOP</code> to <code>START</code> and you're done!"
msgstr "在 FTP/SFTP 中，前往外掛資料夾並將 <code>STOP</code> 檔案重新命名回 <code>START</code>，處理程序便告一個段落。"

#: inc/php/tabs/faq.php:272
msgid "Go to the plugin settings page <code>Settings</code> &#10145; <code>PHP Inserter</code>."
msgstr "前往 [設定] &#10145; [PHP 程式碼片段插入器] 的外掛設定頁。"

#: inc/php/tabs/faq.php:271
msgid "Log in to Admin Area of your WordPress website."
msgstr "登入 WordPress 網站的管理後台。"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.spacexchimp.com"
msgstr "https://www.spacexchimp.com"

#. Author of the plugin
msgid "Space X-Chimp"
msgstr "Space X-Chimp"

#: inc/php/page.php:30
msgid "by %s Space X-Chimp %s"
msgstr "由 %sSpace X-Chimp%s 開發"

#: inc/php/messages.php:34
msgid "We are the team of Space X-Chimp."
msgstr "我們是 Space X-Chimp 團隊。"

#: inc/php/tabs/support.php:17
msgid "Support Us"
msgstr "支持我們持續開發"

#: inc/php/tabs/usage.php:17
msgid "Usage Instructions"
msgstr "使用方式說明"

#: inc/php/core.php:85
msgid "PHP Inserter"
msgstr "PHP 程式碼片段插入器"

#: inc/php/tabs/support.php:53
msgid "Thank you for your support!"
msgstr "感謝各位對我們開發工作的支持。"

#: inc/php/page.php:47
msgid "Store"
msgstr "付費版程式"

#: inc/php/sidebar.php:40
msgid "This plugin gives you the ability to easily and safely add your custom PHP code to your WordPress website, directly out of the WordPress Admin Area, without the need to have an external editor."
msgstr "這個外掛能讓網站管理員輕鬆安全的將自訂 PHP 程式碼片段加入 WordPress 網站，並能從 WordPress 管理後台直接新增程式碼，而不需其他外部編輯器。"

#: inc/php/tabs/faq.php:103
msgid "This plugin is ready for translation and has already been translated into several languages."
msgstr "這個外掛符合本地化程式開發規範，並已本地化為數個不同語言版本。"

#: inc/php/sidebar.php:49
msgid "If you have a question, please read the information in the FAQ section."
msgstr "如有任何問題，請閱讀 [常見問題集] 中的相關資訊。"

#: inc/php/tabs/faq.php:394
msgid "My question wasn't answered here."
msgstr "我想提出的問題並未列在此處。"

#: inc/php/tabs/faq.php:21
msgid "If you have a question, please read the Frequently Asked Questions below to see if the answer is here."
msgstr "如有任何問題，請閱讀下方 [常見問題集] 中所列的對應答案。"

#: inc/php/tabs/usage.php:41
msgid "Click the \"Save changes\" button."
msgstr "點擊 [儲存設定] 按鈕。"

#: inc/php/tabs/usage.php:40
msgid "Switch the toggle to the \"ON\" position."
msgstr "將開關切換至 [ON]。"

#: inc/php/page.php:36
msgid "Version"
msgstr "版本:"

#: inc/php/tabs/faq.php:251
msgid "What to do if this plugin crashed the website?"
msgstr "如果因為這個外掛而導致網站停擺，應該如何處理？"

#: inc/php/tabs/faq.php:283
msgid "The last WordPress update is preventing me from editing my website that is using this plugin."
msgstr "WordPress 的最新版更新讓我無法編輯使用這個外掛的網站。"

#: inc/php/tabs/settings.php:75 inc/php/tabs/support.php:25
#: inc/php/sidebar.php:63
msgid "Donate with PayPal"
msgstr "使用 PayPal 贊助"

#: inc/php/tabs/faq.php:323
msgid "Where to share any ideas or suggestions to make the plugin better?"
msgstr "要如何向開發者傳達能改進外掛的想法或建議？"

#: inc/php/tabs/faq.php:294
msgid "Where to report bug if found?"
msgstr "找到程式碼錯誤該如何回報？"

#: inc/php/tabs/faq.php:273
msgid "Edit/fix your custom PHP code that you entered before the crash."
msgstr "編輯或修正之前輸入卻導致網站停擺的自訂 PHP 程式碼片段。"

#: inc/php/tabs/faq.php:165
msgid "Does this require any knowledge of HTML or CSS?"
msgstr "使用這個外掛需要具備 HTML 或 CSS 的相關知識嗎？"

#: inc/php/tabs/faq.php:157
msgid "Does this plugin requires any modification of the theme?"
msgstr "這個外掛需要事先對佈景主題進行任何修改嗎？"

#: inc/php/tabs/faq.php:215
msgid "Here are a few of the most likely causes of the error message:"
msgstr "以下是造成錯誤訊息的最可能原因:"

#: inc/php/tabs/faq.php:153
msgid "We don't limit the number of characters."
msgstr "這個外掛並未限制程式碼片段的字元數。"

#: inc/php/tabs/faq.php:150
msgid "How much of PHP code (characters) I can enter in the code editor?"
msgstr "程式碼片段編輯器能容納的字元數上限為何？"

#: inc/php/tabs/faq.php:138
msgid "But you need to do it properly, like this:"
msgstr "但必須加入正確合適的程式碼。範例如下:"

#: inc/php/tabs/faq.php:134
msgid "Can I use HTML/CSS/JS code integrated in PHP code?"
msgstr "在 PHP 程式碼片段中是否可以整合使用 HTML/CSS/JS 程式碼？"

#: inc/php/tabs/faq.php:125
msgid "How does it work?"
msgstr "如何使用這個外掛？"

#: inc/php/tabs/faq.php:99
msgid "Can I use this plugin on my language?"
msgstr "這個外掛是否能本地化為我的母語版本？"

#: inc/php/tabs/faq.php:62
msgid "Sorry, this plugin is available for use only on self-hosted (wordpress.ORG) websites."
msgstr "很抱歉，這個外掛僅能使用於自主託管的 WordPress<strong>.ORG</strong> 網站。"

#: inc/php/tabs/faq.php:59
msgid "Will this plugin work on my wordpress.COM website?"
msgstr "這個外掛是否能使用於 WordPress<strong>.COM</strong> 建置的網站？"

#: inc/php/tabs/faq.php:17
msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "常見問題集"

#: inc/php/tabs/usage.php:42 inc/php/tabs/faq.php:130
msgid "It's that simple!"
msgstr "就是這麼簡單！"

#: inc/php/tabs/usage.php:42 inc/php/tabs/faq.php:129
msgid "Enjoy the result of applying your custom PHP code."
msgstr "接下來便能使用自訂 PHP 程式碼片段套用在網站上的結果。"

#: inc/php/tabs/usage.php:33
msgid "Before use, please read the %s instructions %s in our Blog on what to do in case of a website crash."
msgstr "在套用程式碼片段前，請先閱讀外掛官方網站上關於網站停擺處置方式的%s相關說明%s。"

#: inc/php/tabs/usage.php:26 inc/php/tabs/usage.php:30
msgid "Note!"
msgstr "請注意！"

#: inc/php/tabs/usage.php:19
msgid "To add your custom PHP code to your website, simply follow these steps:"
msgstr "如需將自訂 PHP 程式碼片段加入這個網站，請依照以下步驟進行:"

#: inc/php/tabs/settings.php:68 inc/php/page.php:46 inc/php/sidebar.php:56
msgid "Support"
msgstr "支援開發工作"

#: inc/php/page.php:45
msgid "F.A.Q."
msgstr "常見問題集"

#: inc/php/page.php:44
msgid "Usage"
msgstr "使用方式"

#: inc/php/page.php:43
msgid "Main"
msgstr "主功能區"

#: inc/php/messages.php:91
msgid "Please update the plugin to the latest version, and all will be fine."
msgstr "請將外掛更新至最新版本，便會恢復正常。"

#: inc/php/messages.php:90
msgid "You have installed an old version of this plugin."
msgstr "這個網站安裝的是舊版外掛。"

#: inc/php/messages.php:39
msgid "Thank you for installing our plugin! We hope you will love it! %s"
msgstr "感謝安裝我們開發的外掛，希望你會喜歡這個外掛。%s"

#: inc/php/core.php:40
msgid "Upgrade to PRO"
msgstr "升級至 Pro 版"

#: inc/php/tabs/support.php:47
msgid "But we are an independent developers, without a regular income, so every little contribution helps to cover our costs and allows us to spend more time creating things for awesome people like you to enjoy."
msgstr "但我們是沒有固定收入的獨立開發者，因此每一筆小額贊助都能沖銷我們開發成本，並讓我們能夠投入更多時間開發程式提供給美好的各位使用。"

#: inc/php/tabs/settings.php:33
msgid "Functions (PHP code)"
msgstr "函式 (PHP 程式碼片段)"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://github.com/ArthurGareginyan/my-custom-functions"
msgstr "https://github.com/ArthurGareginyan/my-custom-functions"

#: inc/php/core.php:32
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: inc/php/tabs/settings.php:63
msgid "Save changes"
msgstr "儲存設定"

#: inc/php/tabs/settings.php:77 inc/php/sidebar.php:65
msgid "Thanks for your support!"
msgstr "感謝各位對開發工作的支持！"

#: inc/php/core.php:61
msgid "Donate"
msgstr "贊助"

#: inc/php/tabs/usage.php:47
msgid "If you want more options, then %s let us know %s and we will be happy to add them."
msgstr "如果需要更多選項，請%s告訴我們%s，我們很樂意加入新功能。"

#: inc/php/sidebar.php:47
msgid "Help"
msgstr "使用說明"

#: inc/php/sidebar.php:38
msgid "About"
msgstr "關於這個外掛"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "My Custom Functions"
msgstr "My Custom Functions"

#: inc/php/messages.php:155
msgid "Please, check the code and try again."
msgstr "請檢查程式碼片段並再試一次。"

#: inc/php/messages.php:154
msgid "Sorry, but your code causes a \"Fatal error\", so it is not applied!"
msgstr "很抱歉，由於程式碼片段造成嚴重錯誤，因此無法套用生效。"

#: inc/php/messages.php:126
msgid "Custom code saved successfully."
msgstr "自訂程式碼片段已成功儲存。"